又到左加RAM既良機

RAM價 跌左好多

一車車ram送入腦場

依家D game 16gb已經完全唔夠
至少32 最好64

買黎做RAMDISK

32有咩平

今期D RAM當造，大豐收啊。

有冇巴打報價

可惜仲用緊ddr3 又無咩意欲換過部機

邊個莊囡同產地架

園

日本莊園有Toshiba，韓國有三星，Hynix，美國有Micron咁啦。

之前某大莊園輪流大停電或者起火炒貴晒。

小心又電腦大爆炸 有買趁手

565$ 2條HYPER 8X2抵?

我兩年前買一條DDR4 2400 8G都要呢個價

覺得貴你可以再等下既

300 兩條2400 8gb

香港減完都仲貴過newegg

3200 32x2 買邊隻好?
唔想要RGB 依家條Gskill 有時arua控制唔到

除左入RAM大家仲可以留意下SSD，近排DRAM同NAND廠生產線火力全開，以前教大家SSD要揀MLC買，但而家買到TLC已經偷笑，因為黎緊市面9成都會係賣QLC。當然SSD除左睇flash仲要睇用邊隻controller啦

其實大家技術差唔多，揀平黎買就得。如果你唔會再超頻既話同頻比較下CL就得。

邊度有

二手區收的

新強
trdent z royal銀 2*16Gb 3600c19入手
1605hkd. 免運 3-4日到

3600c19 同3000c16差唔多喎，有咩好買

買佢銀色 又rgb 32 gb.
速度 是但啦 得佢平又有貨

咁你係睇靚仔黎買 都明既

我都係睇die 做人果d 3600要c19十之八九都係cjr die, 我會寧願買番低階b die 都係差唔多價

靚仔行先 我唔跑分 有32gb ram就得
煩緊x470 定 x570 好
x570無rgb
x470 aorus x470 gaming 7 好靚

等ddr5

上年7月買左64G

出年先上市，新出頭兩年一定貴到離晒地。仲要唔知要唔要換埋老母板。

上年個價好似都開始回落緊

裝完你會發覺啲rgb 會遮哂
跟本睇唔到

2400c14 $4500

我用緊16gb 3200 部腦如果用4條8gb上唔到3200
可能得2600 搞到我都唔知用唔用32gb好

早買好難受 遲買平幾千

有平幾千咁多咩

Ddr3會唔會減

今日一check... 要三百幾一條

4* 8gb 3200c16 corsair vengeance rgb pro
等貨到

Ddr3邊仲有一手，收二手算啦

a記大農場 下個月出新cpu同板,d ram價隨時上返，好趁低吸納

點會無, ddr2 都仲有一手

a記農場話第四代好似會轉

i記牙膏廠慣例出埋d濕鳩過渡混合版

我都係

如果一換就要全部換晒

等下先啦，遲買隨時平幾舊

2*32GB

而家準備砌新機就抵啦